去邊度報鴨駕會有優惠?

想問下有冇人知去邊度報會有優惠? 定係都係跟WEBSITE 上面果個價?
唔該哂各位